［求救］打到男朋友流血

啱啱好頹好憎自己所以不斷摑自己摑到塊面腫曬
咬自己捏自己 成隻手瘀曬流曬血

跟住男朋友咁啱返到黎見到我咁
佢即刻衝過黎攬住我叫我唔好咁樣做
要打就打佢

因為我癲曬所以就失曬控咁打佢咬佢佢完全無反抗 佢話：
「如果可以選擇嘅話我願意為你承受任何痛楚黎換你嘅快樂㗎傻妹」

結果.....
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我發現自己根本就無男朋友

Haha

唔明

成班傻豬俾我呃左入黎
失戀萬歲

唔係呀，你自慰都要用手架
咁手真係你男朋友喎

可能手係我女朋友呢

sheshe

抵啦

做咩啫

小學畢業未

啱啱出世

自貼一張先

收皮啦師兄

各位請熄怒

fyy?

On9? 叫春埋邊啦

失曬控咁打佢咬佢佢完全無反抗

誤殺 快啲自首啦